覺唔覺溝唔到女班毒男普遍都仲用緊電熱水爐

你話住半山同村屋就話姐，普通住市區大廈既話，公屋都用煤氣爐啦，咩家底先要住係用電熱水爐既地方？

村屋撚

樓主你又用緊咩爐呢

半山點會用電熱水爐 緊係煤氣無限熱水慢慢浸浴啦

連冬天5min冲涼都頂得順
Cow唔到女依d小事濕濕碎啦

半山搭煤氣未必搭到

戇鳩仔，知唔知電熱水爐都分好多種? 唔係淨係得儲水式架

利申: 用緊三相即熱式熱水，就算冬天最凍果幾日都無問題

咁溝到女未

你估下

又一證明

靚助攻

垃圾先用煤氣爐

Are u 大雄sir?

咩意思？

我屋企溫泉自來水，大把女想黎我屋企沖涼

我真係唔撚想知呢d
我去睇租樓時問到係儲水就skip

岩

我係女上到黎見到電熱水爐都會即刻離開條仔

垃圾先用熱水

其實我溝到囉

租樓

做工程

唔抵得人溝到女

周圍影d女ff

其實好多私樓豪宅都喺用即熱式熱水爐(電)架喎 煤氣只係其中一種姐，通常公屋先用 加上我試過天氣真係好凍果時，煤氣爐唔夠力

凍水涼>煤氣>>>>>>>>>>>>>>>>>>>電熱水爐

係囉，我又無你咁得閒嘅，又唔會好似你咁成日話毒撚點樣溝唔到女，其實自己先係

工程狗喺無女架啦，體諒下啦大佬

我絲黎

點溝唔到女法

係真唔係呀，有J架嗎 真絲會開呢啲post，又講波又話踢街場咩

真心傾計

覺得女人要xxxxxxxx先係女人通常係毒男a0既特徵

點解你會知

乜水係大雄sir

咁恕我孤陋寡聞啦，我真係從來無識/聽過女人會踢街場

我可以證明樓主真係絲打，因為我屌過

覺

跟條仔去睇都當踢過

無襟入去睇喎，sor9囉

咁其實你有無女友

有無證據

有又點又無點呀，你都標籤左我做A0毒男，講話有你都唔信啦

傾下計不用起鋼

對腳好似唔錯

之前d相唔知post左去邊

有無舊tg group果d

傻啦我無呀，你諗多左

無女定無起鋼？

我quit左啦，果排怕有25仔

無起鋼

What 25仔

怕比人起我底